呢隻h game 好好玩

Summertime Saga
英文game 黎
有無同好

岩岩最新出到0.14
我基本上由0.08開始版版玩晒所以都ok 熟流程
佢因爲開發中所以一出新之前版既save 無用要再玩過
但因為都熟知道做咩 好快玩到新野
0.14 我扑埋女同學 應該最新完成既